賣港賊及其家人資料庫！

有冇人識整？

姓名，
出生日期，
住址，
相片

方便美國全球搜捕！

資料可以靠網民upload及verify.

到時連燈仔去旅行時順便幫手捉埋一份！

推

長推
send去美國

加事件and news link

Push

習明澤?

up